鄉黑財困 要村民課金$15,000

本刊獲悉有來自上水、大埔各區原居民爆料，鄉議局於上月向鄉民發出的「求助信」，指鄉議局長期入不敷支，又因輸掉官司，要付上巨額律師費，呼籲每位丁屋申請人捐出指定金額$15,000，更要求村代表促請鄉民踴躍捐錢﹗有村代表說，這尤如叫他們跑數，壓力甚大。本刊走訪各鄉，村民對捐錢反應冷淡，更大鬧鄉議局近年無作為，何德何能要人捐錢。

「打官司政府又唔幫拖，阿爺又唔積極回應，幾十萬原居民，咁龐大嘅愛國組織，政府唔講句嘢？」不但被政府冷待，連原居民都唔講義氣，勢孤力弱的鄉議局已經大勢已去。

鄉黑已成Condom

維穩費去晒親家

學依家廣州黃浦區咁

低於市價一半以上收地
拆哂堆3層村屋
起20-30層大廈

又可以搵錢
又可以解決房屋問題

洗閪課金咩

整多幾單721 問港共比錢咪得

其實而家共產黨同中資已經全面控制香港
以前就話好多政策都需要呢班圍頭佬同黑社會支持
當連立法會直選都可以繞過選舉產生時
仲需要比咁多利益鄉黑來做咩

同埋好明顯何妖果堆勢力就係用來取代呢班唔聽話既鄉黑

區議會議席流失, 無左恆常收入, 上繳黨費

商舖物業收租大減

事實上庫房水浸
但政府比鄉議局既撥款都少左

共產黨唔係最憎地主咩 尤其蝦蝦霸霸嗰啲

何妖咪又係鄉黑出身

村代表有津貼
重要係贏緊唔洗選

其實共同管治
一樣要黑社會

直接管治仲要呢班傻仔仲乜，益自己友唔好？民建聯同大部分官員都係差唔多下場

D錢係我自己本事套丁返來的
做乜要還
屌你老母🖕

抵撚死
親支既下場

d人有錢到去英國買舖收租邊會唔夠錢

佢唔係原居民嚟

都唔知點解仲有呢d"原居民"
香港都回歸祖國廿幾年啦
大家都係中國人喺中國土地生活
點解仲要有少拙人有特權

丁權單野未完？

亦有d有地但起樓嘅錢都無

吓, 之前社會討論丁屋時,
D 鄉民又話自己好慘,
無地方住,
無錢租屋,
所以要起丁屋解決生活需要.

已家點樣叫丁屋申請人捐$15000呀!!

共產黨鬥地主昆傻仔咋 共產黨先係最大地主

班契弟食咗幾廿年免費早午晚三餐，攞雞半野出嚟就鬼哂咁嘈

抵

林奠同鄉黑有牙齒印

揾城管咪得囉，黑乜鬼社會姐，鬼同你共同管治

呼籲

班圍村仔識字先算啦

抵死呀

睇嚟上年721 做咗蝕本生意

新界東班鄉黑唔夠忠誠，無辦法

一陣何已完出黎揸下手就當俾左
隨時衰過臨記

要做唯一地主就一定要鬥佢哋嫁啦，你見特區政府寧願比錢大陸買沙填海都唔揾佢哋買地就知咩料

佢老豆做埋村長 原唔原居民冇關係
但你可以話佢地鄉黑分幾派
發叔死左之後都冇人話到事

奶共無錢搵咩？ 咁折墮呀

「打官司政府又唔幫拖，阿爺又唔積極回應，幾十萬原居民，咁龐大嘅愛國組織，政府都唔做利益輸送？」

你講緊既係10年, 20年之後既事
至少呢一刻仲係需要鄉黑, 721 就係一個例子

如果真係唔洗鄉黑, 晨早踢哂班鄉黑出立法會, 晨早取消丁權
不過因為黑管, 所以先唔搞呢D 野

拉一派打一派

中共最睇唔順眼就係原居民

黑白兩道而家由班狗同國安一條龍搞晒 邊個同你共同管治

唔係，老共神早想收呢班友皮，包括民建聯，所以揾人取代佢哋，何妖係老共推出嚟取代原本上位果個的

人血

何妖同鄉議局班友不和
何妖俾中聯辦扶植，取代劉皇發家族勢力
正呀狗咬狗

當年鄉黑示威，新聞影住班牛屎佬對住林門鄭氏神主牌一路燒衣紙一路叫快撚D死啦

柒婆咁撚記仇，你覺得會放過佢哋咩？

有錢分要界錢班乞衣實反啦

大聲講
無課金 就爆晒721內幕

共產黨點會鍾意地主

班區議會建制黎

下
有特權有著數個時唔出聲
而家比個小小就呀支呀左

依家其實唔需要了，你果個先係過時，721果時都仲想香港自行立法

共產黨係咩出身架
打土豪分田地
今次你仲唔仆街

成班condom

支那分工比較清晰
城管(鄉黑) , 公安(收賄) , 武警(鎮壓百姓)

香港就得一個三萬人既恐怖份子集團

推 梁繼平: 請捐款支持HKDC - 分享自 LIHKG 討論區

一個字形容
condom

就算香港班鄉事派係親中親共 中共始終都唔完全信任佢地 因勢力盤根錯節 植根喺香港太耐有如獨立王國, 非要直接安插自己人落去控制住佢地

咪睇下需唔需要囉
我睇法就係, 短期內, 中共唔會搞鄉黑,
不嬲中共手段就係拉鄕黑做一派, 然後幫手管治

民建聯本地樁腳點會取代都係收錢打工
但班鄉黑為自己利益霸地呃錢阻住政府發展
搞完泛民下個就到佢地

點計到要每個丁權申請人捐15k?
唔好多, 當佢丁權申請人得10萬人.
條數係15億 , 打咩官司要15億?
定係我計漏左要落格個部分??

未平定香港
冇咁快取代到
我覺得何妖只係法律超人既替代品
西環契仔N號

等大家記憶下d牛屎佬點樣勇武法

香港就簡單好多
鄉黑-黑警飾
收賄-黑警飾
打平民-黑警飾

3萬隻黑警包辦哂
抵到爛

其實你望下老鼠曾就明

嗰班鄉黑上層大佬，醒嘅應該襯而家未攪到佢地應該即刻立錢走路，一陣歐美又唔收，支共冇錢剪羊毛就抵撚死

事隔九年燈仲晒

你地阿爺想收你地皮好耐啦，你地回歸左祖國架啦，仲好意思叫自己原居民做特權階級，只有黨員先係特權階級

😧😧

鄉黑可能仲需要，但而家國安都可以直接做到呢班圍頭佬做到既野
即使要動用呢班黑社會，支那都會大換血將而家現任鄉黑換成一批自己人先會放心
以金錢利益祠堂都可以賣既鄉黑換成何妖派

咁多年發展cap埋咁多水都仲好意思叫財困

原本係，就係唔想咁難睇，但依家唔駛了，國安法講比你聽，我唔駛代理了

以前係毛澤東先咁癲去玩死地主
今日唔同往日

竊聽風雲3

呢班垃圾鄉黑霸咁多地
仲要村民課金，醜唔醜呀？
清算晒佢哋就啱

Condom仔

立咗國安法
遲早玩死你班鄉黑地主
連做condom都仲未知

中共快lunD鬥新界地主啦

歷史話俾我知，政府再唔科水，好快就有721黑幕聽

唔好話唔教精你發仔 睇竊聽風雲3 識做啦

岩岩先派完1萬蚊,而家叫人課金萬5, 心理上點平衡到呀咪玩啦

政府都係派得一萬，依家你要萬五，點比你阿

問何議員拎啦d 錢

老鼠成 係舊派有格唔肯做鳩屎野

先會俾後一輩上位 自己又唔會整衰個名

剩係講 dab 人地安排好哂 接任人 係時間就退落黎

唔係邊有 諒子 西門子 頂頂 呢班人

更加唔洗講做區果班

人地有哂系統去做

你估好似泛民咁 重係果班老野唔肯退

Condom
不過，上水班友算團結
就算張人龍已經淡出都冇咩風浪

抵死啦

最後政府課水

老鼠曾點解連入閘選特首都唔得呢

唔好話俾利益
大佬 大大舊肥肉啊 唔黑食黑點對得住自己

有腦就唔係鄉黑啦

何已完就係共匪用黎對付班牛屎佬既

班差佬一早知邊個有份打人，你敢爆料咪拉鳩曬你地囉
到時可以一石二鳥

同何妖打生打死又如何
打完告唔告得入都好，都要比足轉介費啦

有咩好搵得過丁權同地呀

咁國安可以捉佢地擲落海
到時好多阿叔浮屍

鄉黑馬上召集刀手!

你敢爆721料 有二百萬人課金俾你

你有冇見過民建聯可以做到特首呀?
人地個定位係 做官 最多行會就會止步
選特首關佢鳩事
再講選特首單野 一向都係你地以為佢想選
再由佢作個故仔話自己冇得選
人講乜你地就信哂

原住民唔係中國人？
咁玩獨立意識得英國由得你
祝早日俾共產黨收晒d地

喺囉 何已完原本功能唔係就係為咗取代二世祖咩
點會係同路人 利益啫

當年明日大嶼光明頂請過新界班友上去的，班友一邊係咁講支持政府，一邊話政府浪費金錢，話自己新界好多地晒太陽，點解唔揾佢哋買，之後講丁權問題，又屌英國搶佢哋啲地，全港啲地都係佢哋嘅，依家只係拎翻應得嘅，我一路聽一路笑到收唔到聲

仕>>>>農>工>>>>>>>>>>商
連呢啲都唔識食屎架

煲大佢

唔捐揾黑社會攪人？

高佬禾唔係話要武鬥咩？淆底？

仲快過黑警做condom
根本黑警就試圖同佢地割蓆方便洗白

平時套丁d錢去曬邊？

村長村代表賺到發發啦

叫村民捐咩姐，村民收舊錢仲小過你地！

有朋友係原居民，村代表惡到係你唔幫手套丁，

佢你個申請可能到死都未有，

而家分小小俾你當食餐飯，

而如果你囉到地都要幫襯佢地起屋，

你搵其他公司起車都唔俾入，班牛屎佬惡撚到

嗱，入閘就唔代表有得做嘅，係一種姿態黎，佢哋呢批有頭面有翻啲料都唔會有運行，中共需要嘅係何妖呀，蔣麗芸呢類，望之不似人君，自己完全只可以靠中共先有得做嘅人取代，天上唔會有兩個太陽，地方勢力係打擊對象來，差在點打姐，但形勢變左啦，佢哋唔再需要呢啲門面

原居民都唔係同共產黨同一字頭
支共同你有親？
擺明土匪黎

愛國就係幫你出錢？

人地村民嘅事
外人唔好理啦
鄉黑收陀地姐
鄉下佬如共匪

就算要黑社會，共產黨大撚把啦，洗要你班地主佬咩。

反了反了

上次何君堯俾人拆墟，劉業強偷笑已經係經典

condom

你估班鄉黑上層唔知乜事咩 我就唔信啦
不過上面班就暫時有著數有權
最主要有下面果班人可以出賣 以為走得快無事
下面果班懵仔以為幫緊政府做嘢 你見721幾落力就知

誰不知全部人都係condom
就算上面唔出手住
D內房/基建國企見咁大啖肥肉
實會出手推波助瀾 做加速師
仲同你local地產商嚴 慢慢土地儲備咩
放長雙眼睇下班友走唔走得甩囉
d國企漠財 唔會等太耐

你信唔信721單野中共一蚊都無比過
係要啲鄉仕自己食

驚閪咩，叫何君堯開patreon 叫藍絲課金囉

DAB咁多年來 有冇去過試入閘先
冇 係因為佢地收CALL先會去做
就算係姿態 都係因為上面叫佢做

同意 , 有料係冇撚用
最緊要係忠心 係一路以來既做法
所以何妖呢類先有得上

肥左何已完

牛屎佬慢慢R春袋啦
不務正業係咁架喇

我笑佢哋on9姐，面講英國，底講老共，佢哋以為有數講？點解唔買佢哋啲地都好明顯啦，2047自動入袋啦

其實區選輸哂對佢地黎講真係致命

班鄉黑點敢要脅共產黨，隨時全家變浮屍

班牛屎佬話自己窮過蒙正，笑能咗

如果我係777
咁正 有野揸手 仲唔拎黎威脅班鄉黑咩
到時收地邊個唔聽話就玩鳩邊個

一來唔駛老共出手收到地 可以威威
二來借機解決721 收買人心
三來又可以送錢俾國企

一石三鳥

都話何妖唔係原居民，你死都要屈到佢係
做咩啫你

鄉黑識玩就應該過檔，假扮本土派反政府

721 找左尾數俾圍頭佬未

原本大家都以為2047
但太耐啦
就算老共唔想搞咁多野
但D國企點等得到啊
釋個法搞掂
仲有國安法 有721在手 點玩都得啦
777如果連任 實任期内搞掂單嘢

估唔到鄉黑都有呻窮既一日
唔係話阿爺淨落大把田地收租咩

原居民
香港以前冇人類添呀
魚先係原居民呀
原居民要計到幾前先係呀
要唔要計到去宇宙未成型之前呀
佢老豆唔撚係原居民 夠做埋村長再生埋何妖
佢係條村到出世 係唔撚係原居民呀
原居民要幾時開始住先係呀

Condom

《明報》Emily找侯志強求證，他回應指自己絕對沒做過社交網站流傳的事，表明政改表決當日「想也沒想過去立法會」，不會動員去撐政改，亦沒人找他。他還很霸氣地說，自己根本不用找人扮本土派，「我哋有900幾年歷史，我至係本土」

如言論引起對政府不滿，有機會觸犯國安法。鄉民說話要小心點。

成班垃圾齊齊出賣香港換個小小短期利益之後
幫中共破壞埋一樣用黎保護自己的法冶屏障
以為有利可圖就咩都做 唔理後果
其實一陣做個D衰野間接幫中共拆埋自己大台 最後咩都比中共食曬
香港人食屎佢地都一樣會食屎
咁的道理都唔明

good, now do something

你見而家連水喉錢都唔夠就知開始cut緊啦仲20年後

係冇地個陣咪鬥死啲地主 自己做地主 鬥咩

你真心覺得佢無水?
定係佢想CAP 水呀?

內文屌柒何已完
食屎啦佢

話時話上次比衛報起咗底嗰2個白衣人之後點？

支那學生後樓梯掌摑香港學生

無維穩費？搞錯？去晒邊呀？

狗咬狗啫

愛國組織?
到時第一個收你地呀

支持港共同中共強拆鄉黑

利用完就無用啦

直頭唔使俾
2047收返啲地添
屌佢哋老母

丁權投訴戰線？！ 所以要打官司打到窮？！

原居民拿番d地出來啦

套丁收陀地都賺唔夠？

鄉黑都有二批
呢批舊的 唔聽話
721果批係新的 聽話好多 但又閪蠢
依家要趕舊人走
好似係咁

condom黎咋

其實鄉黑有分區既
上水呢堆同政府反左面好耐
你見上水遊行又派野飲就知啦

佢哋黑就黑既
不過唔係condom囉
都冇用過

有無見到橫州收緊地
好快到班鄉黑

捐錢, 不了

公開講明愛國組織有中共錢收

何妖絕對唔係法律超人咁簡單
當年佢係屯門鄉事委員會踢走發叔
係為中共平定鄉事勢力既打手

依家唔搞係因為有更加重要嘅人要對付唔得閒理呢班condom啫，水都唔肯科就知依家班鄉黑已經再冇利用價值，唔使再用錢bargain。佢哋嘈多陣因住班支那官嫌佢哋麻煩直接充公成條村佢，睇佢哋仲敢唔敢吠

都變一國一制

用公安打橫黎又平 洗閪要班圍頭佬咩

好似收保護費咁樣
唔捐會唔會畀人燒咗間屋？

下一個到公屋賤種同廢老

梁繼平: 請捐款支持HKDC

要課金我課出去唔好

強烈支持特區政府用国安法取消丁權
丁權係將土地瓜分, 絶對係分裂國家行為

拎千萬即刻走佬

收左蛇齋餅糭果d，隨時比人問收返錢

成日話其他人霸佢地啲地，係英國先肯同你妥協
如果xi 直接當你反共勢力 收地搞循還 仲要冇補水啦

That why 班白衫含到雪雪聲
乜撚野教仔喎，疊馬，英雄主義
比人借刀又收唔足錢就真

唔夠錢？
錢我地大把呀
有咩料爆先？

身為我們的英雄何已完，收咁多律師費都唔幫拖

兩派嚟 何妖Under中聯辦新界支部
佢啲錢絕對係果邊比落嚟
鄉議局都唔方好嘢㗎啦
不過抵啦 成班飯桶攤大手板拎錢
又無作為 遲早連揸莊個位都無埋

牛屎佬食屎啦

Push

已成condom

好撚假，唔信

套丁出售賺咗錢個班人，應該作出捐款！

丁權係英國佬益佢地班仆街
遲下共匪收地一毫子都唔會比佢地

你自問幾耐冇聽過大陸黑社會嘅新聞？
獨裁體制只需要官方武裝力量，唔聽話就大搜捕，反抗就暴力鎮壓

大波man都要出來企街都估到

仲諗住歸邊有人保你?
一早講左等住被清算

聽下侯志強個女係美國幾大洗先啦，點會冇錢

狗咬狗最好睇啦
兩邊都係仆街
最好就鬥餐死

薛浩然叫何君堯食屎

識得有丁權嘅人都覺得丁權唔公道
冇咗就算

班叔父就係話何已完小氣，唔使旨意佢會幫手

發叔家族幾十億身家都要籌旗

佢地一定會成為condom

鄧氏家族未驚過

強仔同海關處長

其他都係抵撚死

點解你阿爺政府要幫拖？

Condom, 係時候收割成果添呀

土地屬國家所有。聲稱擁有地權等同侵略中國領土……

保鄉衛族？想分裂香港定從中國分裂？

所以70年代收地起新市鎮
呢班新界佬一早洞悉先機 過晒英國入籍
因為佢哋好驚97年會無咗丁權
就算基本法40條話會保障合法傳統權益
但係同第7條嘅矛盾到今日都未有定論

上年7.21 條數都未找清. 揾打手做野唔洗錢?
班打手又可能貪得無厭, 而家洗大左. 唔知點撲水.

打官司expect 政府幫拖咁痴鳩線？

G持新界獨立

有事蘋果，無事毒果？

何妖係親中契弟黎，佢同姓劉果邊不嬲唔啱牙
呢個世界好現實嘅
冇錢邊有義氣講

起碼收15萬啦 當原居民窮撚? 收咁小 !

立基本法既時候共匪已經諗好哂
矛盾位就係留比共匪釋法

弱智

劉業強回覆個記者話：「因為原居民財政能力較寬裕，先要佢地籌錢。」

即係潛台詞係「你班撚樣咁有錢，捐少少出嚟有咩問題？」

鄉黑十卜 支共祖國

小心啲丁屋全部俾人強拆呀 等睇有冤無路數

你黎投訴？將你被消失

鄉黑呀拿

一般村民可能真係無錢，但揸旗嗰班無錢？唔好玩啦

叻唔切，有分原居民村同非原居民村架
自己上地政總署摷下啦